突發 李獻計慘變三和大神

呢條撚樣都有人計哥前計哥後咁吹奏
都唔知做乜鳩
又話貼馬點樣點樣
介撚衰過方sir

好明顯係A仔嚟

條友真係社會袋底泥黎

點解呢

後面又拍片奶返

Ching同佢好大仇口